siri把聲係咪唔同左？

咁落去我怕我會鐘意左佢

唉
我鐘意siri偏偏siri又唔鐘意我